以後唔好再討論美欺定丙朗la

ching sick ball 就唔洗討論啦
唔明個爭議位係邊